#Projet Anna
Voici le projet Anna.
Il permet de tester le fonctionnement de **git**.

## Objectifs
Cette exploration doit permettre de réviser
- [x] Markdown
- [x] HTML
- [x] JavaScript
- [ ] Emmet

Mais également découvrir le fonctionnement de git.

![](https://www.01gifs.com/smileys/reflexion/1.gif)